Carrie 明白嘅 唔好睇FaceBook囉 Quit FaceBook囉主動註銷囉

Carrie
明白嘅 唔好睇FaceBook囉 Quit FaceBook囉主動註銷囉
你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度
btw Carrie我比一個建議你唔鍾意quit左FaceBook佢得唔得o5ok？
得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左FaceBook佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅
唔好問啲咁幼稚嘅問題
因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢啦
但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？
如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟
唔識嘅可以學得唔得Carrie
唔鍾意FaceBook嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好
呢一個係Uncle TRUMP俾你嘅建議

you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

笑完唔好忘記：

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎24小時更新：

我必須提醒各位 下星期有近150名身負暴動罪手足再上庭
-- 1118油麻地 15名 (1430 西九龍裁判法院)
11/08/2020 -- 0922旺角 1名 (1430 區域法院)
12/08/2020 -- 0929金鐘 98名 (1000/1430 西九龍裁判法院)

13/08/2020 -- 1006灣仔 26名 (1430西九龍裁判法院) / 1111中大5名 (1430西九龍裁判法院) / 1112中大4名 (1430西九龍裁判法院)

另外亦有多宗其他案件需要聲援 【法庭時間表】

【最新】外交部駐港公署對美國所謂制裁表示極度義憤和強烈抗議，強調美方揮舞制裁大棒最終將搬起石頭砸自己的腳

寶

石頭腳又返黎

我係林鄭就自己quit facebook
係我唔用唔係你地唔比我用

食飯先

* complain

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

是日電台

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

16/8 今日蘋果啲廣告好撚正呀 買咗報紙未